有咩動畫出第2季係成功既？

出第2季到柒哂就一堆啦，例如
Seed d
00
鐵血的孤兒（尾集
魯魯修r2

全部都柒，可能當初唔出會仲好，為左賣玩具
究竟邊套係出得掂

記錄的地平線

Gatchaman

Ｂ財團既陰謀

加速世界

如果出到

真心唔明點解要出到咁柒，明明都係神枱

為美好世界

賺錢囉

rewrite 力挽狂瀾
真係盡曬力

呢啲都可以出得柒就真係無得救

文豪野狗

可以寫好d劇本架嘛，同賣玩具無衝突

飛天小褲褲

K-ON

笨蛋測驗召喚獸

出包

大家可以講多d 非漫改輕改

伊莉雅

臨尾香
有愛都補救唔到

做到破產算唔算成功?

疾風傳

後面都唔撚係忍者喇喎，魔法師同隻眼玩哂

巨人

我們這一家

很撚有趣！

Psycho pass

仲播緊，但呢啲劇情都係base on 漫畫

悠哉日常大王

龍珠z

向山進發 第二季
不過應該無人睇過

究竟幾時先有第二季

AZ

聽都無聽過

光之美少女 同 寵物小精靈,
長做長有,都唔知做到第幾季

pp第二季想講嘅其實比第一季更多更好
不過太多野講佐倉個角色啲劇份比其他人仲好

我的英雄學院

同意

真毒撚係連登依d大眾論壇根本無容身之處

A/Z

光之美少女
Pokemon劇情就大同小異，都係畫面靚左，都算成功既...

刀劍

現視研

我見識少姐

零之使魔

ALO

蜂蜜與四葉草

數碼暴龍

Kanosuba, 果青， 魔禁，科學超電磁炮

絕望先生出到第N季都仲好正
但之後已經賣唔出

呢個真係經典越做越衰，8，90後既童年回憶先少人屌姐

美好世界

佢連戲都好睇到癡線
成套psycho pass真係神作

低音號
fmp
clannad
kon
涼宮 算唔算2季？

另外有夏目友人帳

係我最愛之一 為左佢去聖巡

鋼鍊

無第2季喎

有原作做底的話基本上第二季好難出事
所以要問一定要係原創動畫

無錯，我係想問原創動畫點解第2季一定會出事

英雄學院
雖然未出得曬應該會好睇好睇過第一季

CLANNAD

點兔
第二季係咪仲好賣？

即係要原創動畫唔可以有漫畫或者輕小說先

黑子籃球

銀魂

係

夏娜愈做愈好

Clannad

野良神
元氣少女緣結神

排球少年

魯魯修好柒咩

00唔柒喎

Clannad無得輸
兩季都好好睇

DxD

R2都唔柒？
可能第1季太好啦

Yurii on ice

龍珠Z

呢套嘢J2有播㗎

飆速宅男 香港好似少人睇？

上年先播過

Fate Zero

未出都知實會成功

狼辛

記錄的地平線
夏目友人帳 第6季了
排球
我的英雄學園

傳頌之物，雖然我覺得唔夠第一季好

富士山嗰段真係好深刻

主角好廢同埋隊野次次都輸 半棄

多啦a夢

美好世界
k-on!
LoveLive

幽遊白書

前面有提過GATCHAMAN呀, CROWDS同CROWDS INSIGHT
好野黎架, 少人睇姐, 因為係主題係比較serious, 以前GOLDEN小果然D每季問卷調查出黎都好好

仲有concrete revloutio超人幻想都OK, 雖則佢應該只斬開兩季播

係咪有個名叫登山少女

Amagami

呢個我當一set

鋼鍊FA 算唔算

Sao

我英

果青 唔使解釋

排球

係，香港叫Let's go 登山少女

多啦A夢

銀之匙？

啱呀,識貨

超人幻想第二季後面比較急，不過睇會川昇響twitter解畫+其他人分析套野真係另一種享受，成個信息出哂黎

原創第二季都仲得的的投Fafner，隔十年的續集銷量都仲可以近萬，第三季都黎緊

第一次睇r2開頭完全唔知做緊咩鳩
係結局補返d先無變垃圾

魯路修r2正喎
邊有柒
第一季10分
第二季起碼都9分

full metal panic第2季係成功的

Free 真琴大天使

百變小櫻
好期待第二季

棺姬嘉依卡

同意, 不過好似會出第3季, 到時唔知有冇8分

high school

涼宮
到依家都未睇完漫無止境嘅八月

阿松 おそ松

寒蟬算唔算

吹部

LOVELIVE
異世界聖機師物語
高智能方程式SIN
Z高達

如果只限原創

奈葉, 一定係奈葉
原創動畫, 第一季好普通, 第二季真係
個種緊湊, 破格, 仲有每個角色心底入面嘅好勇鬥狠

A's真係最好睇

暗殺教室

clannad..........

DAL

火影

刀劍公廁

地獄少女
S2係最好睇

S1 得尾幾集好睇

S3 能登放大假

悠哉悠哉的日常

Fate zero
Fate stay night[ubw]

R2 都叫有個好結局
係唔知R3 做乜鳩

睇完有股衝動想行富士山

入黎就係想講呢個

呢套真係好正 未睇過既真係要睇下

可惜3😭

果青

我就係睇完佢去左行

呢套既第二季係另一種意義上既失敗
我諗應該後無來者 劇組真係好過份

Btw 野良神 銀魂 夏目

貼地d咪幾好 冇可能個個都係運動天才

好多動畫出第二季作畫都會好d嘅
包括樓主講果幾套（seed d另計

pokemon

魔力女管家 ?

有冇連登仔睇過...

校園默示錄

H 是不行的

爆旋婆婆 青龍個代

野良神

黑子 因為出到第三季

yuriyuri
syd

拎黎做聖巡都唔錯 行山又有野睇

睇邊座山啦

k-on!!

畀你講左

有呀

起碼都要聽過啦，身為毒撚

寒蟬
ef

冇睇都知崩撚曬嗰套
啲fans仲話崩咗仲正

頭文字d

涼宮
雖然比人屌到仆街 但係第2季真係好正

跟佢行左幾座，有機會再行
最衰漫畫冇再出中文，新個啲唔識睇

同好

Xxxholic

都係睇完就開始行山

主角唔廢喎
嗌到走音就爆主角威能
不過套野第一季中段開始拖到離撚曬譜

爆旋陀螺鋼鐵戰魂爆
battle spirits

火影忍者 疾風傳

想問下你地對攻殼機動隊2季評價係點
同埋點解呢套d作畫咁唔穩定

講明唔計漫畫改編都係個個講漫改

Silver spoon

排球
魯修r2都柒

革命機
俺妹

第1季講戰術，第2季完全係賣玩具，玩機體無雙除草，層次同第1季都唔同 上面有人講左，係個尾完整d 先無咁多人屌

有愛既話就唔覺得臨尾香

agger

悠久之翼
初音島（唔計第3季）

睇到後面你就知主角有幾廢,第二年總北冇贏過

BTW 禦堂筋 就真係勁

唔好提

highschool DxD

天體戰士桑雷德
蟲師
夏目友人帳

其實00第二季都唔差 只係相比起第一季冇咁精彩囉 剎那無雙

而且最重要係王留美柒左

佳作，兩位大師合作，令素子形象豐富咗，但同時政治內容好燒腦
部分內容以目前港台情況都幾易代入到

作畫上，TV版攻殼冇總作畫監督統一畫風，而每集嘅作畫監督都想表現個人風格，所以

盡量當係素子每集換一個義體去睇

漫畫開頭熱血程度最高

R2有啲位係咁借啲易出新戰機擺到明買周邊，不過個結局算係唔錯既，但係sad ending lor

地獄少女集集都係講果啲，好睇咩？
我細妹好鍾意下

加速個故事好過刀劍囉

破滅魔劍

屌 邊到正
兩三集都算 成8集咁多..
我睇完第一次輪迴 直接跳去最後一次
雖然上面講個d小說改我冇睇過
但論第二季失敗程度
涼宮就算拎唔到第一 都起碼比個特別賞佢

aldnoah zero

講下笑

無人識

CLANNAD AF 太出色喇

水星領航員

CLANNAD after story For true

小汐同朋也認番果隻 睇幾次喊足幾次

8月好撚正喎

同意 等緊第三季！！！

我等左好耐

零之鎮魂曲成功
唔叫sad end啦

車伕黨等左咁多年

遊戲王

Lovelive
CLANNAD
夏目友人賬
銀魂
元氣少女緣結神
Rwby
Tsubasa翼
Working!!

馬神彈

百目鬼

k on

三巨頭比人壓等
勁多新角色, 未認得曬已經播完
節奏慢, D角色無得發揮

得中島昴某D熱血位叫好睇

第二季無咩人討論, 好靜局
第三季最好睇

草川監督都走左，奈葉救唔返架了

fmp

七大罪

寒蟬

馬神彈計1季定馬神突破計1季

Symphogear

Agger

點會
非原創但第2季長埋計啦

青之驅魔師

一拳同獵人
有冇人可以代筆啊

會唔會有第三季
感覺上第二季比集數限製左
搞到成個劇情好急

金田一

無人講巨人？

fafner世界第一

魯魯修R2都話柒，個負皮我比既

另推驚爆危機二期(即 校園篇)

計同角色咪唔係馬神突破

K-on
路人女主
寒蟬

智障女神

個人比較鍾意第一季既警匪片模式同埋英雄主義
第二季故事太沉重，女主角一直被各種陰謀擺佈，祖母死左佢救唔到，反派一直搞破壞佢阻止唔到。所以奉勸大家一句，女人咪當差

點兔
物語系列

konoSuba

我對reflection仲有期待

不過最重要係Alter又唔知要打劫我幾多銀兩😭

魔法禁書目錄 第二季完全唔知做乜鳩

蒼穹のファフナー
只可惜唔少人對平井人設反感而唔睇

龍珠

東京喰種

行富士山應該同aoi一樣下場
又瘦又唔做運動

超人